\chapter{Considerações Finais}
O estágio no Portal da FGA fez algumas contribuições em minha carreira como
engenheiro de software, contribuições como, ter conhecimento de como 
funciona um servidor de produção, como interagir com esse servidor, como
realizar a atualização de um software em produção, como gerenciar backups
afim de estar preparado para o caso de ocorrer algum problema.
A participação nesse estágio me preparou para que ao chegar no mercado de 
trabalho eu já tenha conhecimentos a mais do que o curso ofereceu e com 
certeza me auxiliou a ser um melhor profissional na área da Engenharia de 
Software.

